[學術研究]如果太多人俾拘捕會點？

假設，過萬人一次過俾拉會點
三萬幾警力至少派幾多人睇住
同埋香港監倉有無咁多位容納晒
單純好奇想知
BTW屌你老母，你班死畜牲，5年前係公安，6年後都依舊係公安
你哋唔好以為自己仲沾到以前香港警察嘅光
以前因為有開明又公正嘅上司你哋先做得好
老嘅垃圾以前都係收黑錢，後生嘅更加只係特區公安
你班垃圾已經無撚晒腦

學校係社會宿影，1個人犯校規會記過，100個人同時犯校規會冇事